政府同警方好想和理非同勇武割席

我係和理非，但永不與勇武割席，政府知道和理非既支持對佢地非常之不利。
各位手足各自爬山。

殺狗都唔割

你殺之前有前設，就係勇和要先有人在壓陣鏡頭前失去性命，可能政府都等緊有狗死，當然我好唔想見到。

唔割
我淨係知道
勇武打生打死都會守住 和理非
死都唔割